叫人投票又係泛民狗，不斷話會種票/換票箱/中止投票又係泛民狗

即係個選舉制度仲值唔值得投？

過去嘅仇恨暫時放低, 專注大局先

今次你想垃圾泛民贏？ 定係賤種民賤聯贏？